單身 今晚一個人 吹漲

皆因聖父 作弄
祢創造情侶
毒撚可以點

今天 孤家寡人無懼怕！

無人理單身狗
好凍